[日本] Pokémon Gaole

有無巴打去日本旅行時玩過？
香港好似未出？

有玩